有冇人係唔識同fd搭fd嘅人講嘢？

好多時同朋友嘅朋友(第一次見），我都唔識講野，粒聲唔出，跟住朋友就同果條友好多水吹，三人行我就係旁邊dead air唔識搭嘴一齊傾好撚老尷，硬係覺得果條友無興趣同我講嘢
呢個情況亦都可以出現係一大班人聚會（某位朋友帶，其他人完全第一次見）

我直情唔識同人講野

其實同一般fd傾計有咩分別
除左有時講啲mean野同陌生人唔會傾
其實同邊個人都係咁傾計啦

大膽啲 佢唔想彩你先算
你唔踏出第一步 人地都唔敢

唔識得同唔熟嘅人傾計

跟住會覺得條友實背後同我fd恥笑我木獨

咁平時同fd點傾法先
咪當佢係你個fd咁傾

一問一答咁，好少講自己野

見到陌生人唔識講嘢好正常，返而你個frd 作為中間人係應該幫你地互相認識下

其實好多時間大家都等緊大家出聲先 人地未必係唔想理你嘅

將成件事諗得太好了

真 我都係咁
事後諗番起其實成件事好睇你個fd識唔識做
識做中間人既話 會冇咁odd
不過老實講fd搭fd都唔會fd到

唔會，因為已經唔會記得你呢個人

我用啲比較老土既 第一句一定係 喂 老友
閒言幾句都已經知有冇下文 岩唔岩channal